不如幫福建幫改個易d宣傳嘅名

首先要大力讚賞手足今日比福建幫一個教訓

點解要幫佢地改個名呢? 其實如果你叫佢地黑幫 (gangster), 喺外國人眼中佢地依然係平民 (civilian). 咁自然會出現一個問題, 就係文宣時比人話抗爭者打民眾.

但係如果佢地係武裝組織, 件事就會唔同晒, 亦都好容易令人區分到佢地唔係一般平民, 而係有組織及特意使用武力對付抗爭者嘅人.

當然依家我地可以叫佢地黨衛軍, 但係講SS一聽就知其實係戲稱, 出嚟嘅效果唔會好. 既然係咁, 我地就比個正式名佢地. 暫時我諗到Communist Party Militia, 中文就叫佢中共民衛隊. 以後佢地打人我地就喺Twitter, Reddit, Quora講CPM又打人, 甚至打平民, 抗爭者不得已自衛反抗.

請幫幫忙集思廣益, 一件事講法唔同可以有好大變化, 你睇中共d propaganda就知. 今日件事問割唔割真係多餘, 民心風向咩都兜得返, 講得好就冇問題

紅衛兵
完

叫Fucking Bond

如果大家都咁叫係ok架

今日件事大可以話Newly formed Red Guards joined Hong Kong Police to ambush protestors and reporters. Some protestors grouped together and barely fight back the Red Guards.